其實屌你老母咩，我著住件印咗結局既tee企喺售票條龍度，你民事追討損失呀？

就係劇你老母透，你篤鼻哥話你蒙受損失，損失乜嘢，計嚟睇吓？憑乜𨶙嘢要照顧呢個抽象損失

唔好得個講字 做啦 OK?

唔得，但預計你可以民事追討畀人打到遍體鱗傷嘅損失

好撚幼稚

好呀, 等新聞先

你唔好得個up 做啦仆街!

印左敢著出街先算啦你

網上兇狠
現實就碌撚

印丫 廢柴油頭毒撚 網上就咁多野講 現實就女仔手都未拖過 收皮啦

憑你哋呢種龜頭皮
企正喺度你都唔敢郁手啦

叫人刪post有如心靈受創搵先生既小學生
成年廢lun

Lm睇表演

唔好得個講字

快撚啲啦垃圾

冇問題呀，做啦撚樣，仲等咩？支持你wo